學緊photoshop 幫你改圖 劣質唔好屌咁大力

我入到嚟

改到變靚女

人形豬

名畫漏單
俾碟意粉佢食

眯埋眼望

有冇左邊個張原圖，想整sticker

成個龜頭Bob咁